男朋友好大袋...好驚...

個書包好大個好重 點算好 驚佢整親

幫佢戚袋袋

8/10

幫佢打開個袋拎裡面啲嘢出嚟